伊院86歲男病人離世 屬歌舞群組 本港累計132人染疫亡

伊院86歲男病人離世 屬歌舞群組 本港累計132人染疫亡

伊利沙伯醫院發言人今(22日)公布，一名有長期病患的86歲男病人，於11月27日因咳嗽入住伊院接受治療，其後確診新冠肺炎，病人情況持續惡化，延至今日凌晨1時14分離世。院方對病人離世感到難過，會為家屬提供適切協助。病人生前居於鑽石山宏景花園2座，屬歌舞群組相關個案。
連同上述病人，至今共有132名確診者離世。

86碎就抵死啦

本身都o個頭近,當係笑喪啦

跳舞跳到過埋奈何橋

樓主個名

屌佢老母香港人咁撚長命
唔係武肺出手呢D廢老真係唔識死

個個都英年早逝

仲要醫護勞心勞力
死都冇人可憐啦老實講
路係自己揀